用Blender整左隻連登豬

Blender Open Source又User Friendly, 超好用

Wow 3D

User friendly

Anyway

Blender 2.8個interface簡化左, 上面仲有唔同功能的interface, 其實幾易上手, 上網睇youtube都做到D低清modeling
最重要佢open source免費下載, 新手必入啦

唔好意思搭單問下，香港有無得上堂學Blender?

youtube

BTW, 你想用黎做咩先?
因為3D繪圖都有分支:

貪佢隻rendering engine好似好勁，modeling 用另外軟件。

唔知樓主睇唔睇到
想問下如果想由2d變3d modeling 係咪一定要搵到1set有front view同side view同時都有既圖先起到出黎黎緊個course要整3d野 但好少教呢part

唔一定要有reference drawing. youtube好多人憑空畫3d.

thanks 但初學我覺得無ref img好難搞
本身想將d動畫人物3d化都係放棄
上youtube搵d tutorial跟住黎整算

整動畫人物睇呢個啦, 佢一開波用Rigify addon, 之後跟住個骨架整左low polygon既海盜, 因為係rigged model, 所以整唔同動作會好易